屯公欖隧一齊收皮

汀九橋

果斷搭鐵

屌

其實係咪真係強風到要交通管制
搞到屯公大欖癱瘓？

即係點 坐緊架960冇上汀九橋

屌你老母 8:45上車到而家仲未過

我尋晚凌晨返屋企已經係咁

咪就係唔比上汀九